有冇巴打懷疑自己有躁狂症？

好容易就會嬲，成日以為人地話自己，會因為一句說話就放係心到諗好耐然後儲埋儲埋就會發癲。返工係咁拍拖又係咁。

返工有個臭西同事（佢係真係臭西，成日疾鳩其他同事），間唔時捉到我有錯處就大聲講，而家每次見到佢都想佢仆街死。

女朋友就比較要求高，樣樣都要做得好好，成日俾人話完就自己收埋，到有一次佢講一句說話我誤會左佢係怪我，就算事後佢解釋左，我知佢未必有心話我，都係唔舒服，發左佢脾氣。

想請問下睇醫生食藥會唔會有效？會唔會有精神病記錄？做男人做到咁真係好撚冇用

屌我灰鳩到字都唔撚識打講到１９９９

躁狂好似係指好似雙面人咁啵

我有呀 成鳩日都想打人
個fd成日唔上水就想打鳩佢
btw個fd好似都有躁狂症

我都有 成日自言自語 成日吊鬼 我係咩病 精神分裂？

Same 打算睇催眠治療

所有心理病都係過去一啲情緒冇正面處理

一煩就控制唔到情緒搵粗口屌人
咆哮聲線勁屌
算唔算？

似EQ低

躁狂比樓主講嘅更誇張+嚴重

打少啲機啦

我唔打機㗎喎 屌你啦

有道理

唔怪之得冇point都要繼續拗 原來你躁狂症 死返入老母個西度啦